一人一個窮人生仔正仆街嘅例子

我親戚，本來一家四口住公屋，結婚後個老公搬埋同住，生兩件，依家一家七口屈係間公屋度，行都冇位行，屋企去廁所要排隊

自己兩個大人已經唔夠洗，戇鳩鳩畀人昆去用信用卡買十幾萬減肥套餐，條數一個唔該就由老公咩，咁嘅環境你仲畀到咩資源小朋友?

grayfox

生幾個住公屋，細路想買乜都嫌貴，想學野又無錢，乜春都無，悶到想死

中意賭錢，差好撚多錢，仲偷細路錢去賭

朋友屋企老豆40幾歲揾咗個大陸女人結婚，生咗兩個！本身呀叔無錢又自私，全部靠個女人揾嘅個幾千蚊養全家，對仔女不聞不問，日日家吵屋閉。

白癡仔開Post

最慘係睇住D同學仔個個又興趣班又吃喝玩樂
小朋友無知唔代表佢地無感受，佢地一樣會難受

偷細路錢?

幾千蚊養全家

全家最細，預科畢業無料又無錢，出嚟做嘢變支柱搵錢多過屋企人，仲要供返阿哥家姐讀書。
而家就30先有能力自己讀返上去

Adore

係，可能上世殺左人，今世投胎係呢d mk家庭到

不過一個爛賭已經足以累全家

月經post,但百看不厭

無錢又要死充嘅身邊有一個例子
幼稚園時送去國際學校
小學時承接上去，已經係半死撐
點知最後無錢供學費
斷左又唔肯入local school
停學成年，直頭係虐兒
結果教育局強制派左間屋村小學畀佢
佢醜到連學校名都唔敢同人講

因為香港真係好多

公屋 低學歷 一大埋

蠢人唔好生緊要啲

d 戇鳩窮撚父母成都諗住可以靠 d 仔女發達

最仆街嘅係住公屋果D會不斷灌輸 思想畀下一代，認為住公屋係幾咁自毫